大家唔好搞呢間吉野家!!!

巴絲打，唔係咩陰唔陰謀，我肯定，如果佢地唔封板，肯定冇人會搞佢地，因為入面實坐一家大細，呢個唔係我地要搞嘅對像，封咗板反而惹人想搞鳩佢，我地連噴油都咪撚噴落木板度，極其量，當連儂牆，用愛感化佢地，求求大家

日本吉野家有無聲明？